[再度集氣] 聽日出街見到我地可以講聲加油！

話說小弟同兩位朋友參加咗Red Bull嘅Can you make it 2018

係之前一班巴絲打集氣幫手投票嘅情況下，我地成功入圍香港區決賽

聽日，我地三隻乳豬會同其他入圍隊伍參加香港版嘅Can you make it 遊走港九新界完成唔同嘅任務 過程中，所有錢，信用卡同埋智能裝置 (e.g. 手機、平板電腦)都會比人沒收，只可以用手上嘅Red Bull作為貨幣同人換取所需物資，完成全日嘅挑戰

(我地尋晚係briefing session用四罐red bull同cityu嘅同學換到一個暖包，一盒pocky，一盒飯同埋一個電話號碼 )

如果我地係聽日嘅比賽有好嘅表現，配合之前十分理想嘅投票票 三隻乳豬就會有好大機會代表香港係四月頭去歐洲參加全球性嘅Can You Make It比賽

各位巴絲打如果聽日係街上邊有緣相見，歡迎你地過嚟同三隻乳豬以手頭上嘅有用物資換red bull嚟支持我地 再用創意方式係我地件用嚟做街頭賣藝嘅假肌肉衫上邊留名跟進 如果有機會去到歐洲闖盪，我地會帶埋件衫去歐洲

另外，我地開咗一個Instagram page 各位巴絲打如果有興趣嘅話，都可以follow我地個page 因為聽日我地會有一個官方、全程跟住我地嘅runner keep住幫我地upload係香港唔同地方完成一啲任務嘅相

最後，希望我地聽日就好似我依家飲緊嘅依罐可樂咁：

琴日喺city有幾個女仔走埋黎又係用redbull同我地換野 我個friend比左筒mentos佢地

我地平均身高應該過170cm

屋企隻貓垂直身高就應該有170mm

多謝巴打同埋你朋友支持我地依排大學生玩依個活動呀

支持支持

聽日可以去邊捕你地

支持
Btw你一次過賣哂兩個飲品廣告

多謝拉美利斯BB

我地自己都唔知，因為starting point係抽籤決定……

之後亦唔可以用電子器材同外界溝通

但我地相信有緣就會同各位巴絲打見到面傢啦

巴打，你唔講我都唔為意

Thanks for your support

另外，之前係依兩個post留過名支持我地嘅巴絲打唔洗擔心

如果我地去到歐洲闖蕩，一定會寫埋你地個名同留言係對翼到

對翼都整埋傢啦

係巴打你之前旅遊台個po留過言，希望你去得成啦～

加油

聽日1130放學
咁早你地開始未？

見到兩個大soc房既面孔 你地加油

推

其實個比賽係做乜
我收埋啲錢係底褲or搵人做馬用錢換你啲red bull咪得

早晨咁多位巴絲打

今朝臨出門口，就有好預兆

宿舍清潔姨姨係我臨走前比咗封利是我，祝我學業進步

雖然今次比賽唔係好關學業事，但我地都唔會辜負清潔姨姨依封利是嘅好意頭，會儘力攞好成績

（由於比賽期間唔可以用現金嘅關係，我好快就拆咗嚟買老麥早餐 ）

多謝巴打係依兩個post都咁支持我地

我地應該會12：30開始

有緣係街上見啦巴打，因為我地係途中唔可以用手機同外界聯絡

我地唔會唔記得你係之前個post想托我地帶你架模型飛機同我地去歐洲闖蕩傢

模乜鬼型 出奇蛋開出嚟個玩具嚟架
有時我會帶一隻同我隻公仔影相

多謝巴打支持 遲啲soc房相認

多謝有菜巴打